想買部水貨lg g6玩下

見G6幾靚仔想買嚟雙修
想問G6仲有冇死底板問題
同埋搵極都搵唔到佢個moon係IPS定OLED，有冇LG用家解答下

有

係IPS，不過無理由搵唔架

IPS 好過 amoled

好似未聽過死板

Ｇ５邊度有得買韓版
有個ＨＩＦＩ ＰＬＵＳ想買部當ＰＬＡＹＥＲ

個下巴有分單卡版同雙卡版 小心買錯用唔到

港版hifi plus咪姐係一定要買返港版

未必 但係韓版係單卡唔使諗

如果得一年保養 唔好買

見淘寶依家得美版歐版韓版買

G6 好過G5

我覺得LG韓水好耐用
我有部6，7年機 重用到

同日本車一樣 道理

係真唔係呀？

我放我部俾你

24xx
抵玩la

會唔會倒水電？

LG pro2 > Lg6用家
感覺進步左

打機疾到仆街 正想換機

换v30